其實同mk妹出街真係好失禮🙊🙊

Fb識過幾個，出街睇戲，可以入到戲院不停傾電話，頂你，唔撚想睇就咪撚睇啦，個個望住。行街仲離譜行街好似冇腰骨，阻住後面啲人行，句句講到勁大聲又粗口。真係覺得好柒。又成日講埋啲咩又吹雞，真係覺得自己好撚型咩？又話自己人多，真心on9

有得食你咪又係狗衝

屌下咪算，求奇使小小錢氹佢開心已經有得屌

相由心生
唔係好明點解你要中個頭埋去約佢地

應該點？直接話買俾佢？

試過半日屌左

為左食下

去時鐘咪算
搞咁多嘢把撚

呢條女到底而家幾大？ 可能孫都有幾個

俾人笑

你都係想開心姐

我每次見到呢張圖都會笑

約ptgf冇約到肥婆咪算執到，係到厭三厭四

約過，有d幾正